聚光燈(viutv逢星期日晚11:30)

今集講葉繼歡，佢啲資料都幾詳盡

應該搵料搵到傻

個導演幾正

好似係十年果個導演黎

好睇

原來叫罪光燈

歐生講野可以慢d

啱啱奇妙都有圖銅鋁節目睇到好不安

而家啲00後應該唔識葉繼歡啦

依家全中國都係賊

仲有5分鐘

繼續葉繼歡

以為無人開
其實佢晚年算係咁

咁都算係咁

指佢個人點樣

比警察陰左一鑊
放完佢走比人打到癱

不過都話係羅生門

毒撚

入去坐都唔見十幾萬

燒雞翼生cancer

下集講邊個？

呢單好少聽

12點半奇妙會有給重案

連燈仔有開個post

盡收天下兵？

幫手處理屍體唔使入去坐??

Hang 左，播唔到？

腥香港人

其實呢個可以講多少少

毒撚MK

3個人一床

9up

放監了？

好似放咗,個女就入咗去坐(好似係)

下集

盲探

睇緊一級重案

切j

今晚講女星做G

講埋鴨

原來做緊金田一

半島酒店嚟㗎

開始

164真係算唔高咩,我覺得香港正常咋喎

#

連登標準係180

我1655

1655

做义燒飯

個仔痴撚線

可能澳洲食唔到女掛

我記得個時有出訪問,舊登已經有人估中係佢殺

影嗰個都幾夠薑

我都記得

唔播足條片

連抽乾血都比佢唸到,CLS

報警撚

不過都好彩有報警撚先破到案

下個星期又係劫匪

就開始

原來係講死囚

斬頭相

慘過死

資料蒐集真係好充足

做左14單

幾正喎 呢個節目

9 歲

依兩個又幾夠膽唔怕上電視

下集要29號？

劫匪喎點會冇膽

琴晚啲節目又係咁要等兩個禮拜，唔知有咩睇呢

有啲從良左未必想公開自己過去

有冇人睇緊一級重案？

屠龍案

呢個節目真係好撚低質, 香討級水平, 屌,
一起回顧死刑的故事

成個節目就係COPY上邊d野, 仲要錯既, 好心執柒左佢啦

事實係, 周星馳電影「算死草」里的「環首之刑」的典故出自這裏

上集成班主持猛屌殺父母案條友不孝又剩, 一d心理分析都冇, 成班c9咁,
唔諗下個兇手智力偏低,身材矮小, 個父母仲送佢留學比白人玩。唔係比最好既佢就係愛佢, 而係要比最適合既野佢先係愛, 個對父母根本有物質但唔識教, 又唔識開導, 呢個先係單案比世人既警剔, 成班主持批鬥大會咁一面倒屌兇手, 見解流於表面, 好心你個打手向上頭反映下

我都對管教子女，心理學嗰啲好有興趣
受教了

佢話俾百人玩係唔係有報道過？

繼續講死囚

睇西遊記睇上腦

1995年9月29日，沙田城門河畔公園草叢內發現一具男屍，死者頸纏電線，頭上被淋上白油，死狀恐怖。警方在死者身上電話簿，發現一個署名林天明的電話號碼，林天明這名字雖平凡，但94年一宗劫殺案中，警方同樣在死者身上，發現林的電話，正當警方追查這兩宗劫殺案之際，原來亦為一宗離奇暴斃事件，掀起序幕。

當日沙田城門河畔公園一草叢內發現一具男屍，證實是67歲姓何的老翁，警方事後到何的住所搜證，在其電話簿發現林天明的電話。當警方翻查一宗1994年發生的劫殺案，竟發現64歲姓沈的男死者的電話簿，亦同樣出現林天明的名字。94年10月6日晚上，沈帶着三萬港元的積蓄，離開沙田沙角邨寓所，至凌晨時分，卻被發現離奇倒斃於大廈的升降機內，身上財物不翼而飛。然而警方在死者身上沒有發現第三者的明顯指紋，令案件成為懸案。

在街坊口中，林行為怪異，除經常與街坊玩啤牌，亦自稱巫師，曾在馬來西亞學會養「鬼仔」、「落降頭」等邪術。警方追查下，認為林最為可疑，於是展開調查。1995年11月21日，警方認為時機成熟，到林的單位徹底搜查，當時林正在「玩神打」，屋內陰暗雜亂，神壇上供奉的神像滿布，更有似是用屍油浸住「鬼仔」的小瓶，警方即場檢獲涉案的繩索，又在露台花盆搜出22萬港元現金，還有屬其中一名死者的澳門銀行存摺，遂帶林返警署助查。

林向警方承認，自己以「變錢術」謀財害命，自稱可以「10萬變30萬」，錢得手後就落安眠藥勒頸殺人。只是林天明在問話期間，神情呆滯，一時又自打身體，口中念念有詞，猶如「鬼上身」。而負責落口供的警長為林天明搜身時，在他身上搜出一個小木盒。他聲稱內藏「鬼仔」，要求取回不果，其面色變得慘白，後伏在桌上毫無反應。警員曾在林背部及胸口用拳拍打五至六次，又將他平放在地上進行心外壓，惜林已暴斃。

當時矛頭直指兩名探員濫用私刑「砌生豬肉」，加上林口供上簽名懷疑被「冒簽」，最終兩名探員被起訴妨礙司法公正，判以入獄一年半，後來經過法醫解剖驗證，發現林是死於心臟嚴重梗塞，相信因心臟病發死亡。而警方事後亦發現，林過往亦有冒「自己」簽名的紀錄，上訴庭大法官裁定兩名探員的罪名有不穩妥之處，入獄7個月後，二人最終無罪釋放，恢復原職。

呢單都幾離奇，兩個黑警無端端坐7個月，唔知呢家仲有無做

仲有得做咩

上訴庭大法官裁定兩名探員的罪名有不穩妥之處，入獄7個月後，二人最終無罪釋放，恢復原職。

有得復職，但做唔做返又另一回事了

有幾多人睇緊

呢單條友好撚變態

呢d 9up風水佬幾時死

啱啱返到屋企

Pish

成屋都係血

仲有3分鐘

今集講馬欖

打到個肝一分為二

前馬伕現身說法

好仆街

飲雞尿

睇報紙廣告見工

有班

單機

今集講青龍校

呃咗咁多樓，發咗達了

正宗姑爺仔

蠢

無陰公

出賣肉體受苦

俾人屌幾百萬次先清除到「業債」

如果係自己袋上咗樓....

m到救左佢

痴撚線

其實心理創傷都好大

真係痴線

直頭富婆添啦，但係過程好辛苦

點解啲女可以咁蠢

步高行得太前

潮州佬？

其實我都唔明點解咁肯定之前咁多單案全部都係徐步高做

幾年前都話可能係砌晒落徐步高到

就咁聽到個阿sir講野

佢果刻都已經唔能夠冷靜

一個唔好彩有個外賣仔走上去

分分鐘俾佢開槍做低

單案無人知發生乜事

又大單野.要破案

自然要諗d辦法

屌你.搶槍果條友強過個差佬咪搶到羅

而家唸番真係唔出奇

你大隻好似THE ROCK果D咁完全壓制就話姐
純粹好抽好似徐步高咁 唔係做差佬真係未必搶到同時又要唔比佢反擊

有D懷念當年恆生重未比大貓收購

恆生無哂阿差守門口同橦鐵閘咁濟

呢家銀行都好似無晒蝻啞護衛

山雞?

左右手可以開槍

總行門口有兩三個

以前渣打.恆生都有

左右開弓 有晒詳盡計劃
其實徐步高真係人才黎

大家係差佬好難上你當吧

之前講周凱亮

其實個阿SIR鳩UP程度會有幾高呢?

咁耐既事都記得咁清楚?

又記得有個咁既下屬?

好多賊人都係戴嗰種頭套，又關想做飛虎隊乜事？
唔通葉繼歡又想做飛虎隊？

因為徐步高考過幾次都FAIL呀嘛
死人唔識講野

徐生咁唔識做人

有料都無用啦

講佢有乜料都無用

1.人死左無野講

2.個個羅依加既資料背景去投射落去嘛

阿席都好惋惜

聽節目話掹支槍出嚟要有技巧

有個真係有料食得住佢既上司可能唔會發生呢D事

繼續徐步高

我仲記得當年高登有巴打開post話尖沙咀好多警車

尖沙咀果陣有第3個人

我都記得有人講過

好似有班人實地拍過片添

好有可疑

批鬥開始

打佢丫笨

菲律賓嗰單

似係

如果真,都幾陰公,咁就坐咗十幾年

鄧龍威

菲律賓黑警

白偉俊

唔知牙朗點呢

懶音

個督察係門多薩

鄧龍威係咪on9 好似想拉埋鄺條友

其實依家姐係係有錢有得出獄
咁易啦
叫屋企人 借撚左出黎再算9數啦

好鐘意問人咩心情

仲衰過屈字堆

其實點解佢唔比錢
雖然係唔應該比
但就算點都好比錢出左黎先

幾廿萬係香港唔難借到
搵親友借撚左過去出撚左獄再算9數啦

究竟佢做乜撚野

d入境記錄被消失

白生 你做乜9

·殺女友嗰單？

空姐個單

外交支那做 班垃圾高官點會岀手
支那點會幫香港人 所以應該冇得救

比賓仔屁佢藏毒, 上庭審 D 文件寫D 日子亂9咁黎 , 嘩某段日子睇到鄧販毒
但O個段日子鄧根本O係香港

留名

攀石專家傷人, 之後係東龍島發現屍體

喪屍故

AV
好變態，仲要咁多次都冇俾人拉

Ms ho

之前啲受害人冇報過警？

應該無啦

有d受害人唔想比人知咪唔報

推

呢d衰自己on9

紙盒藏屍

請到湯渣

而家既湯渣已經變得冇晒說服力

歐錦棠睇落好唔妥11哥咁喎

成日都客觀理性

係咪暗示11哥平時講嘢偏頗

個頭俾人扑度起咗個瘤，個瘤仲大過隻手掌

攞咗個腦出嚟

有錢古惑仔

扑人個頭自己走馬燈

教父sosad]

有單咁既野咩 未聽過既

好似睇NEW有睇到呢單

我都以為法醫=解剖

鍊碎頸骨

有病有真相下集條女係邊個？

今集繼續屯門色魔

打爆水管
成層住客多得佢唔少

今集講SM

ドM

Miss Ho

人肉叉燒包

炸屍案

係愛呀

今日講邊單嘢 ?